[國際文宣]同我入嚟呢度洗鳩佢負皮！！！

Urban Dictionary 有人抹黑抗爭者
仲要五毛粉紅洗到七百幾正皮

唔駛註冊唔駛登入，一個掣搞掂非常簡單，冇藉口唔幫手啦

另外仲有其他同香港抗爭有關嘅definitions

冇比大量五毛粉紅洗皮，但都可以幫幫手拉闊佢

推

// Pro-Democracy Protesters are a bunch of spoiled brats in Hong Kong SAR who consistently riot and fight for "freedom" and "democracy",

睇完第1段就知要負皮佢
CLS

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

大家快啲幫手啦
隔個幾鐘都未夠100好肉酸

Push

推呀！

真係屈人唔洗本
話我地冇工做剩係用老豆老母錢破壞香港
話我地迫港共政府聽我地“無理”嘅訴求

剩係睇hastag都知係抹黑緊啦屌

乜撚嘢嚟

push

report ed

pish

跟點搞架
撳兩野咁易都係得150

tui

Pish

推！

Hong Kong Protest 呢d字洗唔撚洗查urban dictionary 呀 ? 照字面都唔撚明個d外國人真係低鳩能。

不過urban俾佢呢個definition上到去應該都係暗共。

其實係咪應該 report 到佢take it down 呢?

urban dictionary嘅definitions係由註冊用戶去投票比唔比佢上
不過我感覺上d人都係偏向求鳩其

各位幫手推

要幫手入去負皮

TUI

4百幾

第一個 like , 其他 dislike??

第一個 dislike ,其他 like ***?

已負皮

done. someone write a better definition for HK protestors please!

bump

屌原來個網係奶共

正負都好少

Bump

唔關事
d定義係由用戶寫然後由其他用戶去批，好易出到
撐香港人立場嘅定義其實多過五毛定義

聽日見

樓主講清楚小小
一陣間幫你全部dislike晒佢

第一條link先要dislike,其餘都係like

已負皮！

一

轉頭見

已過千

幫推

同一個五毛user
喺度抹黑台灣同埋民進黨
可以幫手負皮埋

推埋佢

幫手pin plz

done

對面無啦啦又多咗班人洗皮

推
用第2 個ip 係咪可以再 vote 過 ?

推唔到但去負左

Gogogo

urban dictionary係咩

Urban Dictionary（意為「市井詞典」或「城市詞典」）是一個解釋英語俚語詞彙的在線詞典，由Aaron Peckham於1999年創立。截至2010年4月，這個網站擁有486萬個詞彙的定義。詞彙數量每天都在不斷增加。這些詞彙定義由志願者通過註冊該網站後編輯提交，網站訪問者可以對這些定義做出評定。該網站每月大概有1500萬的流量，其中80%的用戶是25歲以下的年輕人。

屌佢老母 仆街到 推

到而家都未夠正皮多

推呀

要投訴佢亂作,而唔係負左就算

This definition is currently too popular.
應該係入去禁支旗+負皮

WA DIU 歪曲事實屌你老味拿拿聲禁入去負皮`

大家要睇清楚先比正負皮，有D TOP DEFINITION係岩的

有啲正面有啲負面

你唔講清楚預左有friendly fire

#1除咗頭一個(Pro-Democracy Protesters)之外後面嘅都冇比五毛大舉入侵
順住多人揀果邊就可以

你可能要講清楚
第一個就負評
之後全部正評
驚有啲人冇睇清楚全部負評

True mother of Hong Kong's mutual destruction

#356

#188

再推

要flag entry 收佢皮

已經比對家洗到3000幾正評

推推

咁都搵到，好野

524見

唔推正一狗「行動POST」

好爽，禁一下就搞掂

agger

其實呢個網站係英語世界好普及
google一d英文俚語/網絡用語通常第一頁就會出urban dictionary

推 而家所有網上戰線都要打贏佢！

sor鳩用咗不推文

524 見

負皮數已超越正皮數

點解唔反攻
Chinese (the PRC) - a group of slaves living under CCP's governance, smearing foreign democratic governments while sending their children study abroad and holding foreign passports.

Hk police & Carrie Lam

負皮埋佢

P pai wanna tui

反敗為勝了 但呢條友台灣都攪

各位巴打絲打，唔好意思，借個位一用，提下大家勿中伏。

有冇人聽過環球專上學院 (UCHE)？

潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

又到放榜ge季節 見到hkue同UCHE千其唔好讀

HKUE 改咗名叫 UCHE ( 環球專上書院 )

【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging

幫推下先

國際線手足入黎砌磋下

[多圖] 歐洲戰線要人!!!!! 快啲入黎同我share呢啲文宣!!!

求求大家
入泥幫推
「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

一人一下 為罷工做勢
需要支持 鼓勵 參與
工會變condom 政府瘋狂恥笑

痴撚線毛魔都有得吹奏(第3同第4個)

[/quote]

DONE

條仆街仲搞埋台灣

PUSH!!!

7.1維園見

唔洗註冊方便

Done!